[I/A]碧藍航線アズールレーン(73) 辣殺驚

營運M twitter:

日服活動:
執笠

台服活動:

動畫靚gif :

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

新手留名

加返句蝗資好啲

蝗資辣殺驚

日服又真係冇活動

又bin c

支那驚

bin 到2046

執前留名

佢打錯人,克爹可以係13章生存係唔同d

ready for anime

留名

仲有15min

LM

又恰老艦

巴打你條link比卡巴斯基blk左話有問題

睇到第3集都唔覺有問題

又飛

我都用緊卡巴冇事啵

哈曼

哈曼最後都係冇人扶

肥鵝乜事

小天鵝係咪比小加加恰

Zero ball 養唔熟架啦遲早過檔

牙哥

又恰鳩亞哥

幾撚驚佢又學金剛打飛粒炮彈

用炮打爆粒彈都勁

哈曼同牙哥出黎搞笑
克爹做左苦役

咁快新po既屌

出現了

完
雖然直播好撚蒙，但開波餐廳果度好似有方舟

牙哥件衫好似係新

支那妹咁快出場

哈曼 牙哥仲要同一個CV

高校艦隊 用100mm 打爆460mm

仲諗住拋個西瓜落海搵你返黎

係唔係特登今日出U110
今日係GAME睇多做多就係鯊魚

小加加唔抵得小天鵝係驅逐但咁大波

捉到了

果到有人計方向計到方舟飲住茶睇小加加

方舟真係見到係蘿莉樣就搞

都話套野本身窮

姉妹たちを襲ったのはレッドアクシズではなく、
謎の第三勢力…？

そして次回、重桜回（？）です！

ぜひお楽しみに！
#アズールレーン #アズレンアニメ

就執

無人課

比林社長買哂肉食哂

方舟識貨
我都想喺小加加個飛機場上面起飛

咁快又一個post
1400出擊得一隻加賀.另一隻都唔知去左邊

講明無人死 但唔代表無殘廢

悲壯感

次次講完冇邊隻,一陣就刷到出黎

婆+1

躝啦，我4隻赤城喇
btw,要刷好撚多隻，除非你想用金布里升佢

金布里後面開始就好多

巴打幾偏門

咪好 無人搞

屌推post咁快既

亞利桑那bb一開game就陪住我,依家先比戒指有ｄ虧待佢
btw我覺得吉兒巴會照搞

岩岩入坑打完3-4刷緊赤賀
到底應該慳油刷定升多幾隻準備打後面?

好偏門咩，我都鍾意wo

多果陣先再算，而家唔夠

你鐘意
比我就後者, 冇油最多唔玩住

原來鐵板係肥鵝碟炸魚薯條到加茄汁

點解咁正

始終實用性唔高
回血唔夠穩

亞利桑那bb又唔似聲望咁急需改造

50%回血太難發動
雖然講到其他70%,80%彈幕技好易出咁

我台服嘅金液壓好似已經多過日服

第三集GIF

hi 夕立 定 淩波 勁d
重櫻雷擊隊 前景如何求解答

綾波

無玩過雷擊隊 , 因為要手動

歐洲人

打60場好消磨意志
隻阿馬遜咁多血 晒時間

係 勁撚on9 d 雷射上天

個mon咁撚細 魚雷連發三波 一粒都唔中

要貼臉放

自律既話唔中先係正常

要用磁氣雷

我剩係想收集圖鑑
要一隻就得

無錯，以100%圖鑑為目標

全船lv 120做目標

執粒先定全船120先

執緊啦

quesa巴應該得
佢係我地嘅希望

日服儲緊氣，一次過出幾波大活動

金皮島風駿河帶同一波新重櫻船來襲

島風其實好嘈

早見正啊

想問下大家講既刷圖係刷普通難度？

你講刷咩圖先?
裝備圖紙係普通難度
改造圖紙係HARD先有

困難每日三次刷完先刷普通
利伸:萌新

CHING十幾日都冇打過HARD?

困難邊關會高性價比

琴日打左1-1 打完先發現原來打得三次

個人覺得8圖

好想塞個頭落女僕對波到

hard係每日必打
因為改造圖得hard出
你之前無打就蝕左好多

所有關夾埋每日打3次
同埋3以下無金圖 唔好打

之係咁捽係咁捽
再用條脷奶啊奶奶勻成對波
再狂啜左邊個lin頭
左邊完咗到右邊
搞到佢兩邊啲奶係咁流

合唔合格

要用埋腦魔

拋個西瓜唔會搵到我
要拋個西落海先搵到

你唔係食緊光輝果兩個大西瓜咩

我要腳唔要波

SP3啲掉落垃撚圾
仲要打60次

無活動扮有活動

個名改光復香港又唔得
金髮大波又唔得
辣殺驚
真香

女僕一躹躬 對波就黎跌出黎咁

你好少放少左D野.....

似

愛蘿力

邊度有波呀.....

小bel bel

林社長 英國哲學博士學位

岩

假博士

第二分隊唔夠lv打困難 應該點升先升得快

有油就自然升得快

食肉就是哲學

另外 成日係巴哈睇到既御三家 講既係 標槍 拉菲同邊隻？

就快2020
仲未找數

塞壬作戰
主線劇情
大艦隊系統

繼續擺到爛 貓系統

仲有黑方舟

全部HARD都可以一隊打

咪塞壬作戰
黑標槍 黑方舟

綾波

無活動唔緊要 當長草期 宜家sp3打咁多場 嚴重燒油

唔知係咪食左隻0波 明明有送但搵唔到

我想問
Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

呢個升爆意思係升LV還是係改造改爆

LV

升Lv

因為突破會增加耗油

所以升到70 80 90先突會好d

我隻海倫娜5星左了

繼續用，突左勁d有助推圖

新手，想問下練邊隻先

開頭3揀1wo
得一隻揀應該無送過

同埋刷咗成千場都赤城同加賀係咪可以刪得隻game

咁應該簡錯 唔係分享遊戲送咩

休閒玩架喎
我會去6章刷到裝備全+10先返去

正常，撈返十幾個維修箱先啦，可以用到執粒

送框定唔知咩

可唔可以玩佢對腳同陰道

由開服刷到依家都仲刷緊，一隻都冇出過

好撚心淡，第五章又打唔過

刷1000場都未滿級?
係咪低耗?

係咁摷佢塊閪
跟住儲起佢D閪水
個量夠就拎黎煮公仔麵同沖凍檸茶飲

我隻歐根BB成Lv80都打唔過

唔係AUTO就過?
咩裝備?

塞晒D紫裝入去就算

亂裝緊係打唔贏啦

好似打少場演習

因為掛住刷3-4，都冇時間刷其他

在變態中找規律
變態巴嘅接班人有以下特點
不要蘿莉
變態言論要包括屎尿血膿痰閪水丁液至少一樣

打完5-1先送重巡炮

蘿莉控

3-4刷咩架

1000場就呱呱嘈
我果時4000場先出赤城

維修箱外加赤城加賀。

要有腳

同我搶老婆？

仲要有飲有食

果然唔中意蘿莉既都係變態

咩有飲有食

屌你咁樣出個回馬槍.....

可奶可吸咁

仲以為你會棄左你老婆s添

用咩隊會打唔過

玩住先LO....
都唔知玩唔玩得耐
我自己本身玩MFF，見呢排無野玩玩住先
我等緊隻精靈之望

你問返變態個班la

“個量夠就拎黎煮公仔麵同沖凍檸茶飲”

記得之前仲話要飲血

創造力同幻想

MFF即係咩

美服竟然係跟台服開三笠活動

幾時復刻天城

血可以整血凍或者拎野點黎食

MARVEL FUTURE FIGHT

原來今組投票有翔鶴bb

投左標槍

潛艇果D關點玩,我出潛艇都係睇唔到對面果度

話說 玩左幾日 用一隊推到4-1 依加開始睇攻略 都好似唔知自己做緊咩咁

你要享受過程

不要在乎結果

想抽光輝企業

我想問下 結完婚係會加經？

加能力, 心情回得快D

但點解翔鶴bb特別多經

點解唔出D H情節
即係過完關會幫你含下撚同你做下愛咁....

心情好又加
後排正中間又加
MVP又加

中間果個岩岩先知

癲完未

你唔想咩

清玩gundam果陣會唔會咁幻想

前排放爆雷裝+聲納先望到同打到潛艇

ching不如玩對魔忍rpgx

唔會

咩驚黎

想同高達瘋狂使愛

鹹濕手機game

屌鐵

剎那黎

使愛

屌 夾硬要食金布里 突破繼續升lv刷科研經

唔小心突破左隻祥鳳 打算撈幾隻 一隻升滿一隻0破撈船

其實點解咁多人玩呢隻大陸game?

想問下 而家我堆艦70lv 要繼續食金布里先突破到上去
我可唔可以hold係70lv果到唔食金布里繼續刷科研經

身體很誠實

無課有乜所謂

好似得

可

因為佢相對d日本驚真係好佛心
又可以hea玩

照計經驗的

公子先係佛心遊戲 等re:0 中

屌 比個朋友Fake撚左

今日之後朋友-1人

我都唔知點解 開頭明明覺得佢啲畫風唔係咁討好 但玩玩下又好似比佢吸引左咁

今日係咪有新game beta
夢境連結

艾加

其他game太垃圾

琴日有了 麻麻地

玩緊依隻同公子 再多隻未必應付到

why麻麻地

陣間抽EMT

sleep is for the weak

巴打係咪公子post 過黎

咩係公子

公子戰隊戰要肝下

公主連結

我無乜點講野

cy驚不了

好佛喎台服

之前有巴打推薦做付費科研 但中型一次6k
做幾次就唔夠錢要做返基礎

反正油用唔晒, 日日跑2次1200委託

廢game 難抽到bq

300抽保底 唔佛咩

抄完功課打13-4之後日日清油

唔課金儲幾耐先有300抽先
艦b講緊唔課都可以100%圖鑑

搵返加賀號 大半個甲板唔見左

抽撚左70下都冇新潛

唯有死死氣打60場

得1.4%
仲低過活動ssr

140粒膠

跟據之前經驗，0.5%係易中過2%

0.5%>2%>2.5%

最仆街SP3金圖係垃圾五連魚雷

刷60場簡直浪費人生

有幾咸

玩緊爛b同公主+1

2邊都好休閒

想去探老婆

ｄ女角好感度高左會愈來愈少布
滿好感會有鹹濕劇情
我記得某３星女角劇情係比狗屌

話說撈船係咪撈boss就ok 洗唔洗清埋細野

加賀號隻角色係點樣

好似未出？

正喎，可唔可以女女女

之前有玩,但太撚farm就棄左

睇劇情,有機會比人女女女返轉頭

正喎屌，但係要搞VPN果D係咪

翔鶴號係咪都係沉左未搵到

要dmm ac,可能要vpn
老實講唔太好玩,倒不如上網睇劇情同ｄ相

打到出boss就衝boss

dmm r18唔駛用vpn,之前有玩神姫

対魔忍d畫風食唔落

分屍都似

屌到佢地貼貼服服

never

赤城無左條尾

驚你射精射到唔想射

食藥都要繼續

加埋愛宕同鈴谷分身都唔掂

冇人叫你咁貪心
有如月就足夠了

我之前PCR台服剩係有課月卡
而家都停埋
每幾日開一次算
PCR已經唔係普通課金咁簡單
真係要重課先掂

咪3-4隻白髮狐狸
打小啲丁啦清

果條淫娃一邊後推一邊大大力打佢屎忽

落水打

講起都扯扯地

又見到有人玩爛b
除咗以前pad嗰陣 我都冇乜試過見到人地玩自己有玩嘅驚
人氣

80%

有無人想同我69互含

幻覺

我覺得你要搵人互含唔係好夾到你

自含既話會唔會好d

三笠係咪放埋就得

一齊allin

打hard應唔應該清兵

手上得百幾張票

自含唔到

成班llc

第二位咩黎好似好淫
似係果D會壓住你唔比你起身自己係咁UN果D

台伏坐火箭

樣我要樣

咁撚快就下個活動

好似話道中7戰

好似好大波

嘩屌你老味咁撚淫
屌你綁起哂兩個一邊用口奶佢地塊閪
一邊用手摷到另一個噴水
然後係咁用佢地打車輪打到佢地流哂口水，窒息唔撚比佢透氣
跟住再係咁屌佢地屌到佢地鬼殺咁嘈嗌哂救命

Feel到我雙鶴bb們要比班痴線佬搞

搞完啦

搵攻略俾我搵到你

我屌撚柒你條死癲佬
夠膽搞佢地我拎起瑞鶴把刀
斬撚開你碌鳩
再斬撚成肉醬拎返比去比你老母煮肉醬意粉

翔鶴skin

跟住再捉住佢地對腳
係咁奶對腳奶到對襪濕撚哂
之後幫佢除左佢再塞入佢地口度
然後係咁奶佢地腳趾再奶哂腳汗
奶到成腳都口水
最後完左放返佢地落黎跟住拎盆水比佢地浸腳
之後再用D浸腳水沖野飲

搵到接班人了

搵緊有冇以前gameboy嘅力之果實
體力用得好快

條死仆街食屎狗日撚日淨係識奶腳同射精
搞我雙鶴bb邊撚個都唔可以原諒

出多2隻？

我都係琴日開波玩左幾粒鐘
以前GBA冇玩過咁濟

咁我搞你......
搞完你之後綁起你....
然後....

開始覺得煩 講得多都唔好笑

屌我都想玩
不過諗左好耐買唔買機咁

好

今日成日都掛住做野完全無開過驚.....
點算打唔切換唔到高雄

點解過左星都拎唔到

英語服一週年插畫 d畫師都好勁

插畫集

有人話35秒前一航天下,35秒後五航無敵,試提出你的見解並加以論述

3艘lv120潛可以10秒完場

冇用

which 德國隊?

性奴易要抽咩池先會出

打到後面一同五都唔會拎出黎用
然後演習威既係二航戰既飛龍

相信台伏會non-stop出活動
呢個冇愛建造可以每日一造
但係分數都係要刷

6碌彩棍
6枝金魚雷
點砌都得啦

原來呢個位都同時閃左燈
方舟

我先玩左9日

跟風

漫漫長路

咁撚多蘿莉

你可以玩自己既特色

trying 發現左雙重巡好撚細力

的想問我繼續行呢個陣好還是將胡德放旗艦將赤城同加賀放左右換走隻伊莉沙伯女王好

我

中到オーロラ賺左

求解

你呢隊咩嚟

咩叫咩黎
打關用嫁咋

彈幕又唔放中間
赤加又唔一齊
落QE又buff得一隻
仲放我bb最出捱打

點解係重櫻加皇家

有加成嫁咩赤加？
即係點我要點排

我完全睇唔我其實純粹升開就用返果幾隻無轉

赤城加賀招技寫明係要一齊
QE唔玩皇家不如唔好玩

睇技能描述

Qe係邊隻

伊莉沙白

係喎屌

隻zero ball放咁出 未到boss會唔會已經爆哂缸

咁即係我一係就胡德做旗艦落qe再加多隻皇家艦
一係就落赤加然後搵第二隻玩旗艦？
我想問點睇係咪皇家

無事喎前面我打到4都仲打到

重開game

日版棄左年幾
見到人話抵制蝗game先知出左台版
然後又玩返

後排行胡德厭戰同qe得唔得

你前面無貝法同標槍

咁前面點排好

佢個名下面有寫
Ijn 重櫻
Uss 白鷹
Hms 皇家
Kms 鐵血

再唔係你係船塢都有得sort陣營

我好似前排無咩食到胡德個技

你未過chapter 6 事撚旦排都得啦

伊莉沙白換加賀
呀嬸放中間
前排123->312轉算啦

有冇人知道係邊個嚟

我翔鶴bb個妹 瑞鶴

隻game 個壓等機制咁屈
你打多幾場咪又過到關
老婆又未出灑
一係就後期撈
而家點組到同陣營隊
放灑d 大波後排
平波前排
打多幾場好過

勁唔勁，洗唔洗抽爆

岩啊 平波要推出去死

3個字 no9use

不過收集驚你點都要抽架啦

利申： 等緊老婆長門
食喝撈左成千9幾場屌

全清？要三星咪全清
平時打王算鳩數啦

如果靚嘅話都會抽

比未來skin你睇會唔會有動力啲

會，不過之後會唔會有Live 2D

初期而已
後期有君主, 厭戰改, 半人馬同可畏後.
冇QE都唔係問題.
而且12, 13圖主力冇QE的位置.

食唔到就咪撚擺伊利莎白，廢柒黎
赤城 胡德 加賀 隻御三家擺中間，波特擺最左
唔係既話好易收皮

翔鶴有

翔鶴bb既L2D
瑞鶴bb得普通skin

唔知卒仔會唔會跌圖
唔該哂

重點：唔著底

好似唔會

部手機濕撚晒

點樣可以萬5

台服表示而家谷到9000已經覺得自己好撚勁

我萬4左右

超肝+超運 /肝+重課

你咩隊

個戰力無乜參考價值,特別係前排
裝+10彩雷就加好多

牙quest放隊全30科研俾大家觀摩吓

where is my akagi

二期科研d金艦岩岩先儲夠30lv
彩艦仲有撚排 各自得百幾尾圖紙

咁樣？

咁？

搭單問 我咁擺有冇問題 同埋啲角有冇咩改進換咩入去會好啲

咁中意放dd最出

咩係dd

標槍放中間

潛艇揾咩打

DD = Destroyer = 驅逐艦

裝備聲納,反湣投射器

如果想長玩
要做好資源管理同分配
一個勁老婆要培養好撚耐

問都冇用
遲早唔會出晒6隻

左邊要放第一坦，中間放攻手，右邊放副坦
咁樣明唔明
總之左右都係承傷位
唔放坦就放buff （打王隊）
不過都係果句
你壓等就事撚旦啦

垃圾演習隊

台服都係練lv期
是但放d想升嘅野又夠打就得

pvp頭個啲防守隊隻隻都結曬婚又滿lv

有冇圖

任結嫁喎

榮譽勳章一定係退役啲船先會拎到？

藍皮以上退役

鬼佬啲畫真係好撚高汁

費用寄付只做1500蚊果個,3k/6k嘅費用寄付唔抵做

輕鬆60場
又養生

我相信台伏會瘋狂奶五航戰嘅一定唔只jill巴一個

又想搞咩

日服小型池會出,不過sr+小型池=

好似有人提到科研
金船3周目尾聲
彩船溢出要進入3位數

初期QE好有用,新手無飛機/無書升咁多招技/胡德打唔切自爆,放隻QE就搞掂晒
招陣營BUFF其實又唔係定死要成隊食晒先比出擊,胡德有食+前排坦位有食到已經好打得

胡德個半招技係BUFF後排,唔關前排事

台版大佬可能會覺得容乜易

我應唔應該回坑，棄左好耐，棄之前仲係新手，會唔會唔夠新活動打？

砌數值裝,例如彩棒果啲
其實大多演習見到咁高數值都係虛肥,同隊砌好正規裝備打過就知有幾多水份

我建議前期都係唔好升一航戰住,QE就算唔計技都係隻戰艦嚟,幫手清自爆後排壓力會少好多

咩叫一航戰

赤城,加賀
拜託, 巴打有時間的話, 可以看看他們的技能名嗎...

哦

赤加=一航
雙鶴=五鶴
雙龍=二航

不過其實就算我用qe都會落返赤城

推AB圖肝多啲點都可以拎晒活動獎勵嘅,係追科研辛苦啲

PVE推圖,除咗12,13章之外其實赤城加賀一唔一齊上埸冇咩影響咁制

艦B係用愛發電

紅色底底?

幾時出兔女郎skin

係未玩艦架1，2，5航戰都唔識

講真 艦c文化真係影響到我睇左好多海戰歷史

btw就快有中途島睇

日服活動打sp3 60場個個係咪有任務顯示架？

標題好正確，100日仲冇新關，等級上限仲係120

主頁中間小加加

揾左勁耐

真係好白滑

13圖的難度點用愛發電
成堆T0,T0.5都有難度了(刷到安全海域好D, 但離可以用愛發電還有一段距離).

13章綠海之後,道中隊前排可以(后排就綁明石/妹妹/祥鳳+輕母航母
王隊就真係唔得,對傷害&坦嘅要求太苛刻

13圖王隊, 有練滿畢業大帝在陣的話, 隊友要求可以降低D.
但係都未去到可以隨便組的地步.

宜家先知有出餅卡 又幾靚

13-4基本上全team 120都要控先好dd
最慘就係唔同12-4可以用黎練艦

嘩屌想偷偷插入去

原來細活動得7日,都係用膠去解決算

台伏太遲開波 換唔切胡德就轉左聖地牙哥

d ex先正

咁樣又太露骨了

隻餅好甜...

60場好易刷姐
又可以練下艦

鐵血潛艇d故事都幾高質
今次U-110，上次U-556應該係最好

社長又瘦左 , 就執

好期待台灣高過晒其他加埋

無乜可能

食一盒肥足一磅
拎哂去喂流浪狗

如果出林社長skin我即課

唔係朱古力黎咩

啲餅真係好難食 不過爛b真心出得幾靚 無fgo果啲咁hea

就係呢d

fgo個d

第4代未有時間落信和買..

刷緊60場順手做研發船
諗緊下隻練邊隻好 羅恩 / 海王星/ 西雅圖?

羅恩鐵血地獄
海王星 西雅圖就輕鬆D
尤其後者 白鷹人材輩出

羅恩

對髀

得歐根親王 德意志 同 斯佩伯爵3隻
仲要食油到仆街

萊比錫同卡爾斯魯厄可以一用

唔係本身個look已經萬聖節風格喇咩

買

一定做羅恩
就係易刷掛足3隻白紙輕巡去打

射爆

類似咁搞?

呢3隻我完全無練過...

無未落歐根果堆重巡囉
反正有經驗唔會輸

航戰係咪可以當航母用
btw 後排全部重櫻戰列點睇

德意志/斯佩可以出嚟搶吓MVP
想低油耗嘅就萊比錫+3K級白皮(純白皮傷害好難食到MVP
歐根係目前環境下就真係睇你有冇愛(btw我個人預測下個金改彩唔係歐根就係高雄

金改彩先缺條件係溢出到仆街的話
的確係呢2隻第一

雖然彩高雄無理由唔彩埋愛宕

航戰個航空傷害得啖笑
手頭緊/缺重櫻後排建議唔好改住

本身同級艦就唔一定要同等待遇嘅,例如摩耶
加上目前改彩都係啲開服元老,愛宕未有得改都正常

鎖航母個格連輕航都唔用得, 你覺得呢

黑暗界bb終於有新Skin

咁樣得唔得

咩得唔得
你目標係做乜？

台服新手 啱啱推完6-4 下步要做咩

咁雜嘅。

撈晒啲金皮未？

係6-4 打撈POI 雖然冇用

是但啦
最緊要後面

未咁努力下先

ok

撈咗成千埸3-4都未有吃喝，好撚灰

已撈吃喝夕立各一
儲緊資源等活動

練定女灶神

打到4-4 邊撈3-4邊練角

呢隻又係撈極唔出

紫角係咪難出過金角 6-4出咗兩隻poi都未有列星頓

依隻係乜

補血用，要刷6-1

撈船s同a有冇分別

有
A勝會減少戰利品
有機會唔出船

周回左廿場已經無乜心機肝出六船120打柒佢地算

你打乜

SP3

我發現我其實玩到重櫻
三笠做旗然後赤加左右
係前排弱d咁解得0波同夕張

睇返個buff啦
組航母做乜?

我都有run過下
赤加雖然無傷害bonus但有得快d起機都係好事黎
不過為左油耗成日都三笠單機就算
前排高雄 陽炎 0波 魚雷好似機關槍咁放

因為重櫻神通重未出

無高雄呀嬲

唔緊要 歐根 波特蘭都可以
隨便坦到傷就得
無咩damage 基本都係0波carry

我想要高雄呀屌

...
其實我本身都無
不過我係珊瑚海 今期80勛章換高雄就deal左

我都係但我上期屌左胡德

直接入隻大e 仲實際啦

珊瑚海聊天室1做咩變撚左親子台個個講湊仔湊女
呢隻驚唔係得毒撚玩既咩

上期買完今期再買金布里仲有170勳章

一航戰呢個技能，巴打當係放好看的

加航空值=加傷害。

條尾好似好舒服

僵屍BB快點咬我

我話三笠個新生重櫻聯合加唔到一航戰傷害

我咬返佢

OH, 原來係咁.
咁你要慢慢等長門活動出來了.

Qe仲難刷過飲食

如果想要克爹但已經有獨角獸，仲有冇必要刷4-4？

想要就刷
呢隻係一隻收集game

隻驚有無好用既白皮?

除咗課金邊度可以補多啲油

想要，但已經刷到冇晒油

小天鵝 利安德?

係得委託

冇晒油休息下 唔洗咁chur

咩隊岩用 垃圾新手爬左好多攻略都無乜點搵到

雖然話係白皮有用
但都係要改造左先
唔知台服開放左未

小天鵝叫做避得下既驅逐?
利安德數值上唔錯又易搞

其實就冇話咩隊啱用
想入就入, 反正都係lv壓制

今日0金圖

第一次

想問想認識海戰歷史應該點入手

唔好玩艦B 去玩艦C 咁先夠真實 咁先岩史實

皇家前面點放好

WIKI幫到你
經過咁多年艦驚嘅洗禮,WIKI上相關戰役都中文化得7788,主要係事件啲時間軸要自己整理吓咁

貝爺,標槍,小天鵝,利安得依啲,不過除咗貝爺都要改造

冇油了

想問下後排主力船

係咪只有 有技用既時候先會做到傷害

未開到技時係無傷害的?

打左16場sp3已經無油
開始擔心打唔完

我估你講既技能應該係講緊主炮 飛機撳制個D?
因為有樣係真真正正既技能

後排黎講戰艦個D會有副炮
埋到身咁上下入range就識攻擊
而且某D艦既技能會係隔一段時間攻擊咁

而空母個類冇飛機放就真係企
埋到身都唔會攻擊 直接扣血
不過空母都有D有技會隔一段時間射炮
例如saratoga

想問下 岩岩抽到光輝
依加用緊薩拉 胡德 獨角
洗唔洗換光輝入？定光輝去二隊
同埋前面用緊標槍 克爹 貝爾
想問下今日拎左隻歐根係咪都係轉二隊會好啲

李衡達表示「我們不問國籍，只看性癖好」

第2隊仲有啲咩

即係好似企業呢d空母

除左放技 係無輸出的？

我想問下波特蘭係咪要滿破 成日見人話佢低耗

係
不過正名返 個D叫放飛機
呢個先係佢正直既技

可以試下睇下啲大海戰入手
中途島海戰，偷襲珍珠港，珊瑚海海戰，雷伊泰灣海戰，所羅門海戰

再細分啲由金皮艦去睇佢地打過啲咩海戰

例如你抽到胡德，再睇原來佢比俾斯麥打沉跟住你去睇俾斯麥就會睇到皇家海軍嬲豬，用左好多兵力去圍俾斯麥

睇history channel battle360
企業一打十

爛b幾時出大和

第二隊前排用緊拉菲 印印 波蘭特

其實你用做打乜?

我只會分道中同boss,道中用黎升lv

如果冇改到難度,台版應該要準備event hard果2隊

當然休閒就會有休閒咁打同拎野

其實我唔知咩叫道中

打boss之前果幾戰

咁應該係一隊打boss 2隊道中

追極都追唔到老太婆
嬲嬲地買左等級禮包（雖然超唔抵）
結果10連第一隻就係
我愛老太婆！！！
我愛大原沙耶香！！！

老太婆咩樣架

三笠囉

不了

要學會欣賞

BBA

改名：屌呀婆屌到高潮冠軍

班唔識食嘅行開啦
鋤到佢腰骨痛呀

上面係我有既角 可唔可以麻煩大家幫我睇下第一第二應該點分配

著住套校服屌到佢反白眼
v字手勢
大髀內畫正字
不要不要咁

同吉兒比都係差咁啲

真
高手係咪未訓醒

我覺得幾靚

都係果句,用黎做乜?
開荒?打event?

ching識貨
我2個skin都有買
但未婚

開荒

Btw 點解佢叫呀婆既

識食一定食呢啲

道中:UC,女灶神,2-3/2-4打隻英國big7返黎/鳳凰城+2隻想升
boss:胡德,方舟,光輝,波特蘭(最好改),貝爺,克爹
去打隻海媽,鳳凰城最好升左skill,因為遲d前排佢可以單1隻出場
太約係咁啦我覺得

Thx ching

Btw 道中多數用來升lv? 我全部用曬一隊來打

因為日版果時6-4都係lv壓制多,基本想升邊隻就拎出去
而家台版有埋綠海仲易啦

正常係用1隊打到boss出,第2隊淨打boss
習慣黎.因為遲d扣左少少除時都會比隻boss打死

我依加隻標槍改左一半 仲整唔整埋好

咁講的話係咪其實升曬前排先好d

另外 big7即係邊隻

冇野 岩岩google到了

好難答你
講實用性一定比波特蘭低一大節

屌你出左去尖沙咀行街

我想要呢個 應該可以係邊度打到？

第6章開始會掉

好啊 我推圖推快啲

小加加又有新skin

尋日睇厭戰個戰績
痴撚線

沉沒地點?

where_ship_girls_sank_irl_pacific_ocean_edition/

1900年下水
依家係橫須賀既三笠公園做博物館

毫無PS痕跡

岩岩打到部big7 納爾順幾正個樣

早兩個月去過老實講冇咩野睇，不過海軍咖哩幾好食

琴日得睇戲 見到來緊有套中途島之戰上映

有無屌隻艦

暑假打算花一日去睇睇
以為有時間去睇
點知個行程都係太趕

我都係轉番去搞西雅圖先起碼練到果3隻鐵血巡洋艦90lv先拎出去刷
羅恩
唔係都幾大鑊...
btw 由AI開始入坑 玩左咁耐終於有第1隻lv120
LuckyE 克爹 睇下邊隻快D

其實呢隻驚係咪痴鳩線？
成日有幾十mb野要你更新
全盛期一個月更新十鳩幾次
到底乜撚野事

之前日服有半個月都係咁 之後都無再發生

想去睇密蘇里

想問下如果目標係撈紫皮有冇必要清哂道中

無 直接打王效益最大

Ok唔該Ching

幾時出放島風落電話俾人J下

送

終於打完

都唔係 後排大力好多

演習點拿高排名 睇過攻略都睇唔明

新手打唔到sp3

去大建

hold住5場, hold 5 6日左右?
一更新就打5次, 盡量打高排名過自己個D
過左5 6日之後就一更新就打
大至上係咁

第一日食一個高你好多分人
唔得就等14日

D每日委託任咪有I II III IV V
會唔會做得完
係咪每日照清得

做哂日常個D會隨機出其他委託

好彩既會有8個鐘油

原來係支那game
死紅色資金
立即del左
光復香港
時代革命

唔差在你去埋崩3.少前,Call of Duty:M同LOL講埋,我十分支持你,但唔係咁偏心淨話艦B

光復香港
時代革命

有前科
唔知咩事俾我block左
今次可以完全block埋

咩叫台服?

唔好彩既會出4個鑽頭

尊重你

咁撚似學不來個老師

真
香

我都覺 差在個心口

太大
不了

想拎我碌棍抹到佢成身都係我嘅味道

岩岩抽到伊利沙伯醫院 是咪代表可以砌皇家隊

兌換果度有無咩係優先換左先
聖地牙哥係咪都照換左先算?
定見有金布里就換左先?

厭戰 胡德

80章果個?係既話就等,牙哥而家冇用
你有金船要突?冇既話就睇定d

都叫做可以既

各位清幾時先會突破金船?
自問唔算果啲好肝既人

爆lv嗰陣

都係個句
你組黎做乜先?
競技場?活動?主線?

有咩建議 現況:我係第四個ser玩到第十日,有四十舊魔方

話說今日過左6-4但係第六關要三星打到無晒子彈

動畫拉菲D歌好撚好聽

組2隊就唔會無彈

一邊撈加賀一邊升艦lv

一邊睇二戰紀錄片一邊刷落去

諗住儲定啲金布里
左面係咪淨係會出金布里唔會出普通金船
見每兩個禮拜要儲80章都唔難
擺係度又好似好哂咁

如果紅染冇改就D3要有以下既野..
第一艦隊：【空母】【戦艦】【――】/【重巡】【駆逐】【――】
第二艦隊：【空母】【戦艦】【――】/【重巡】【軽巡】【――】
平均練度：80以上
火力合計：1000以上
対空合計：1800以上
而家黎睇都好趕下

唔會哂,換下金書換下紫菜

出雙子?
好撚正

出左

禾赤城bb是咪暈咗= =
肯出未...

36/60 邊個話爛B休閒
細活動都咁肝

SP活動堅係最悶,又食油

台伏仲有幾耐先出長門?

唔記得紀念下第一次100%圖鑑

以日服黎計+唔計復刻
計埋紅染第4個大型活動就係長門
當中有一個係超次元合作
簡單D講即係有排

主線 但上網好似見唔建議

咩名

可畏

我覺得可能會快啲
果時日服啲活動都唔跟支那服

之後有咩角係必要

整左隊五個人26體黎撈

女王佢自身廢到仆街 你儲齊五個皇家?

後排齊 前排得標槍同貝爺

但見好似好多人都唔推 都係唔練了

整隊道中都ok嘅
一堆勁嘅又未出 落佢相對損失冇咁大
貝法 利安得應該有排玩
反正隻game最後都係升哂

pvp 暫時未見到有人出女王

4人都夠撈 我仲新過你

Boss 隊點排最好依家用緊皇家加隻牙哥打/倫敦打

新手起步有咩廢唔廢
女王推到10章都輕鬆打

點解唔練

PVP同PVE生態係完全分開
台伏目前版本PVP後排都係吃喝胡/吃喝企大晒
(另外私心可以推下三笠+兩隻扶桑級,係目前版本無人夠依隊大力,可惜係玻璃大砲嚟,要人地第一波後排攻擊打唔死三笠/快過人地開砲先穩陣)

QE體質白值正常,BUFF可自食嘅情況下點可以叫廢

因為相比起其他皇家戰艦下，qe真係廢。

其他皇家戰艦=英皇喬治5世，約克公爵，厭戰改，君主，胡德。

上述戰艦/巡戰主部都比qe自己加佐buff勁。

補番張皇家戰艦圖（日版）

仲有就係因為qe呢個buff，皇家前期好多艦船包括標槍在內，都慘被砍掉一堆白值。

沒qe在陣，皇家艦隻白值比其他陣型低一點。

到後期開佐12，13圖，難度高到主力再冇qe位置後，皇家新艦船的白值才回復正常水平。

呢度D台伏新手咁休閒
唔知咁難既月尾活動會勸退幾多人呢

呢兩日潛左水

想問下 高雄係台服依加算係t幾角

咁肝好攰架

至少台版QE無可能算廢
幾個前期算勁嘅角色（光輝、獨角、胡德、貝爺）都係皇家嘅
前期皇家隊推主線/活動絕對夠力，其他勢力連一個似樣嘅陣型buff都無
就算係pvp，皇家禮炮隊都強勢咗一段時間
一隻可以入曬pve同pvp隊嘅角色，仲要唔洗食紅書，唸唔到理由唔練

台伏得4隻重巡可以用, 升完波特蘭又冇其他野升先考慮
我會升印第

Thx 睇左人地個表 發現台服真係好少角

白皮全部冇得改

其實台服依加有咩勁既戰列

風

又玩sm

個胸特登整個窿俾人搵野隊入去

胡德唔係戰列
紅色係係彈幕艦要放中間
黃色放中間定側邊都得

一野掹開件衫吸到右面出奶再吸埋左面

厭戰係台服唔係廢咩

少左吉兒真係差咁啲

搵我

Core data換咩好

岩岩上網睇到 呢隻好正

你數吓有幾多隻可以用

Ok

有請大師表演

自慰棒同黑白震蛋

好似練定等遲下有得改都可以

嘩屌對腳

正唔正先 得四個字唔似你wo

CHING令我好失望

淫紋

有埋箭咀咁露骨

唔google都唔知呢部原本係乜,完全認唔到

佢個紋係衫到定係肚到,係肚到咪睇到係無毛

返緊工唔得閒.....

又真空

睇得咁仔細

走啦 咪再搞我翔鶴bb

咁你個BB真係真空啊嘛

臭g

臭G

咁你望落去紋到,再望多少少已經到,好睇唔仔細

好似換左另一個人咁
不過正

玩到反晒皮 厭左

差隻戰80lv
其他升哂100夠哂用

我屌到你大鳳反撚哂白眼啊

你可以唔打,去抽

大鳳都係g

會吉你一刀

我都淨係愛雙鶴其他留黎J下佢地就算

下任老婆係可畏 想同佢玩sm

岩岩初玩果陣 同左zara同佢結婚

空母得一隻

小加同翔鳳就夠
如果有企業就更好

翔鳳?

祥鳳

自膠輕母

埃乜乜 同 辣妹 有無用 要唔用換

無戒指

幾時有果D一見到就想女女女佢既角色

換宇宙魔方先

高雄

尤其新手開頭
點解唔練？

未夠章換...

扎拉 可畏

如月 文月 卯月 Z18

我無錢抽 有五十幾舊魔方

抽輕巡出左六雙聖地 零貝爺 點部署

性奴易 性奴魯魯

牙哥正常發揮
Btw 牙哥要留8隻 突滿加改做

金色都有得改既咩

有 台服未開放
牙哥係第一隻UR

好似係 係台服未開放

但呢隻依加台服評價好似好低 我都放左係倉

佢打pvp廢到仆街

依個細路有無用 出左五隻

未改姐

有無腳同腳趾

要升 呢個級既要17粒星去解鎖裝備

練到LV30 突破2次

淫到仆街 你話呢

有無圖

Strong hold啦 改造就上一線架啦

今年愚人節gimmick係性奴易結婚show腳綁絲帶

遲d好勁

上面出曬水

嘩屌你撩撩下咁好想比佢撩條JER

我有用 我個隊打唔到飛機

發覺變態巴成日唔記得堆艦既名 明明咁淫又貼過咁多次

好痴線

邊個叫變態巴....

你

會唔會認錯人，我點會係變態

終於刷完100萬經 之後就惡夢既開始

你老婆死亡之地

演習咁多飛機 其實係應該鬥攻 定射晒佢地落黎

發現左光輝有六架戰鬥機 再加埋赤城加賀先手咪win硬

好想棄驚賣ACC

香港人又擺唔到上台灣8591賣野

鬥攻啦 啲飛機+10架射得幾多

牙哥會戰勝歸來

好想攬住smally對髀嚟奶

頂到我啲雷擊先講野

未改又無金裝,係咁上下架啦

艦B AC唔值錢

好似賣得好貴
台伏的話

三笠個buff係咪航母食唔到?
咁重櫻有咩勁戰艦..

得兩隻 不過台服都未出
天城 長門

二技航母食唔到
一技航母食到，不過得個5%裝填有用

赤城都搵到

應該中途島電影上映前 搵得哂

聽講有長門就唔洗落三笠

打咩出

13-4

佢個buff又無qe咁勁
倉管黎架咋

知唔知香港有無得上映

天城 長門 陸奧幾時出返

長門應該無機會了 一係作戰檔案 一係等常駐

3-4差吃喝未出紫卡出哂

日服既話

長門我覺得重有機會黎多水

但係三笠短髮幾正..
暫時冇乜邊隻短髮J得落

係就好
我唔會miss第三次

天狼星

原來係l2d黎

好撚淫 可惜無呢隻艦

可惜好似唔勁

咩都冇出過

北宅

大加加同羅恩

好J咪得 性奴易 性奴魯魯我都照升到120lv 200好感

羅恩舞會skin

你個名單入面除咗胡德,其他都係新手/台伏有排都未有嘅艦,到出齊人數後排無位放QE時都唔知等到何年何月啦

而且你都識講,前期皇家白值低,唔係等於更加需要QE招BUFF咩

另外主線12,13章放唔到QE,唔係因為佢廢,係因為佢係一般戰艦而唔係航母
係超合金自爆列車橫行嘅10章11章,QE一樣可以坐好佢嘅僚艦位,有效清自爆又上BUFF

總結就係QE絕對係可以跟到你上百LV嘅前期好幫手

係因為12/13章要砌個制空權出黎先冇位比qe入場...

個代理唔會傻到用測服版本個紅染嚟趕客掛

條淫西 原來係異色到撈到出黎

IT狗:sorry, 用錯左LV90版本

其實點解要咁在意T幾
呢隻驚不嬲都係用lv壓制架喎

未打到10章都唔洗咁認真執隊

呢隻驚13章前可以用下體玩

So big

同埋QE防空唔夠好難生存

厭戰以前係因為老婆婆級開副炮速度比人話廢
台服如果起手前搖有跟新版嘅就用得過

咁似街角魔族果個

台服中途島 有無人今日好lag

台服中途島 有無人今日好lag

唔小心quote錯

同好

云桑筆下大奶奶好岩J

吃喝

中途鳥係乜

中山鳥

95LV+7戰+會塞車+伏擊,當年測服會比依個活動搞到執真係唔出奇

中途島 其中一個server

我差zara同隻潛未120

要練度幾高先夠 依家得一隻七十航母

有冇台服珍珠港巴 新手

我4ser

隻埃乜乜 有無敵技wo d 人話佢行得慢 真係好慢咩

舉高高

有冇艦隊收人

同問 台服

港女 演習毒瘤

自從玩左艦b 手機依加要一日兩充

電話大爆炸

same
利申xperia 1

屋企用電腦玩
出街淨係收放委託 升技之類

95LV

當年鐵必制活動就真係差D搞到執粒喇

坦度直迫防禦型重巡的驅逐

13章auto唯一可以放前排唔使擔心沉船的驅逐

仲卡緊3-4
至少我有半打維修

話說艦b係咪冇加速 刷得好辛苦

也對，其實qe都陪佐我個皇家隊好耐。你睇番我連緍都結埋就知

qe亦係我齊desk前的開國功臣之一。更變態的戰列未出現前，佢係一個好選擇。

台服依家遠未齊章: 玩日軍未有長門天城，玩美帝未有華盛頓阿拉巴馬，玩德軍未出北宅bsm，更加唔使講法國同意粉。想來想去呢個時期台服戰列除佐英軍真係冇更好選擇

仲有就係係你腳底出隻艦出黎打鳩你

你計好數?咁你就中伏啦

A70表示輕鬆
btw 肝到就死冇油都係得25%

想問下用core data果個異色 係計復刻定係正常活動黎

23號維護

聊天室only 係度傾都得

唔好醫生各位ching 新手都係睇過下文 想問咁排陣有冇問題

雖然你都冇咩日本船可以 buff
但三笠要放中間先有招buff技
不如落大7 放中間 壓戰放側

厭世,壓戰

sor lor

主力唔放三笠。羅德尼放中間。

前面印第安納波利斯改放波特籣。

後 薩拉+羅德尼+獨角
前 波特蘭+御三家+求其一隻輕巡

我隊低成本道中 俾你參考下 6-4夠打晒五場

每日一造 終於出左胡德

輕巡放番中間 1 3頂傷位黎

艦b係第9章前唔係用下邊黎決定養邊隻嘛

2個隻咩黎

道中係咪要升利安特

可以

Qe係放邊都有技能？

用電腦nox定bluestack 好

nox 以前玩第隻嗰陣太疾就冇用了
而家唔知
新bs 都好過以前唔少 但我覺得幾大食吓

用緊雷電

呢隻順嘅

係

又差唔多爆post

依個post 有冇示愛區

綾波my wife

如月my wifi

翔鶴bb我既

月底 珍珠港換埋企業，最後塊一拼圖

冇人玩

牙哥->胡德->牙哥

牙哥練定黎打飛機

耕緊田

新POST轉下第一頁D圖

動畫第3集GIF

有冇牙哥j 圖
想對住佢打

慘 少到
明明咁勁

高雄my wifi

撻巴個temp呢

大鳳我老婆

我決定升爆一航戰 企業 前排舉高高 貝爺 波特蘭改 擺pvp拯救世人

瑞鶴把聲又硬變軟果下都幾萌

讓巴爾我老婆

邊隻叫舉高高

哇 呢隻台服係咪未有

未,有排等

最近玩返miss左 幾時入常駐

整咗個可以edit

public toilet

(當前100)

舉99

已經開ser用到而家

台服算快啦

歐根我老婆
(雖然我婚可畏先)

唔睇唔知佢同翔鶴同一個聲優
果然聲優都是怪物

仲有小天鵝都係種田

一個聲優通常最少有2,3種聲線. 只用一種聲線打天下的唔係冇, 只係好少.

愛衣都有最少3種聲線. 390幼女, 加賀, 老母(艦B角色聽唔出有艦船用老母聲線來配).

愛衣仲有愛宕 親密度-愛 果種走火入魔聲線

小弟倒想聽愛衣用連擊老母聲線配新艦船

忍唔到手 岩岩打pvp見到佢招技好靚

講起聲友，之前諗幾時有高橋李依，然後就出左

跟住諗有左淵上舞同沼倉，幾時有山村響，然後就出左

今次睇下幾時有本渡楓先

我想問最坦既後排係邊隻 我隻mikasa成日爆開

阿婆最豆腐
名副其實

高橋李依第一隻好似係蒙彼利埃

放正中間仲脆撚過脆香雞翼

親王招技又係15%舉高高又係15% 親王有乜優勢

本渡: 艦B未參戰. 深淵地平線倒有配過幾隻: VV, 響. 幾順耳.
能登: 沒意外跟意粉PV的話, 有機會配利托里奧.
早見: 等電話實裝島風.

一戰前的艦船...想阿婆有幾坦

愛衣有無用學姐聲配爛B？

記錯

歐根?招技完全係兩回事喎,點比

唔清楚, 冇睇不起眼動畫.
但安野希世乃有配艦B: 超巡吾妻.
大西都好似冇配艦B艦船.

歐根本身係好坦
舉高高本身好脆

原來2隻航速一樣

台伏目前最坦後排應該得企業,因為大E無敵(不過打唔到自爆船都係比人撞到死
如果要計清到自爆嘅應該得厭戰

true

兩隻都有

愛宕就係

我老婆

我要曬三個

加賀300票輸左比赤城

都係入唔到圍
無分別

今晚竟然開唔到新POST

艦B己死

以前一個月都推唔爆
而家一個禮拜就推得爆
夫復何求

幻覺黎

台服開左咪多新人

玩公子悶先入左黎

快變成艦B的形狀

好撚肝 好彩依排得閒

同意 好肝

唔打咪唔肝
唔肝唔會死 各有各玩

其實尋日公連fb出通告都叫人唔好成日係艦b要返去公主打2倍

其實爛b 最肝都係肝一航戰 之後可以hea玩

本來艦B就係做完日任就轉game玩

Agger

所以我4服齊推岩岩好用曬d時間

個時玩左陣台服放棄
我完全唔想再體驗開荒個感覺

一個服我都懶仲要4個

994

995

996

997

998

999

1000